\beginsong{Con me o contro di me}[by={C. Cattini -- D. Campani -- D. Sacco -- G. Carletti -- G. Salvatori}]
% \transpose{+1}

\beginverse*
\nolyrics  \[B- | G | E- A | B-]
\endverse

\beginverse
\[B-] Il bianco, il nero, il rosso co\[G]{s'è}
il volto, il voto, il vuoto che \[E-]{c'è}
chi~vince,~chi~\[A]perde, ma~in~mezzo~chi~\[B-]{c'è.}
\[B-] Nel bene o nel male la \[A/C#]mia \[G]verità
chi vuole nemici, \[D/F#]nemico \[E-]sarà
miliardi di \[A]voci, ma una sola real\[B-]tà.
\endverse

\beginchorus
\[G] Sei con me o | \[E-]contro di me?
\[A] Sei con me o | \[G]contro di me?
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Dormire, pregare, la strada qual è
svegliarsi e pensare alla luce che c'è
un'altra~stagione, un~altro~dubbio~per~me.
Non guardo, non sento, non parlo perchè
è chiuso, è aperto, il mio posto dov'è
lo spazio, il silenzio, l'assenza di sè
\endverse

\chordson
\beginchorus
\[G] Sei con me o | \[E-]contro di me?
\[A] Sei con me o sei | \[G]contro di me? \['D/F#]
\[E-] Sei con me \['D/F#] o | \[G]contro di me?
\[A] sei con me oppure | \[G]contro di me?
\endchorus

\beginverse
\[A] C'è chi si è \[B-]perso nel dubbio
di \[E-]vivere senza un per\[A]chè.
Chi si è gio\[B-]cato la vita
vo\[E-]lando sempre più in \[A]alto
ed an\[G/B]cora più in \[A/C#]là
resta il co\[B-]raggio di dire \[G]basta. | \[E- | A | G]
\[E-] Miliardi \['D/F# G] di voci \[A] ma una sola real\[B-]tà.
\endverse

\endsong
